覺唔覺得啲CD-rom成日講連登好On9?

啲CD-rom明明冇帳，但又扮到自己好似係連登仔咁，係度同人傾連登入面啲野，但又唔明連登啲術語，成班小朋友係度話咩連登有j圖連登有av咁，真係好撚尷尬

其實連登除咗加密之外，仲可唔可以設計加密post ，費事搞到連登個朵臭晒

推上去

Cd-rom

你覺得有兒登ac好撚威？
推牙

連登個朵不嬲臭過你老母個閪啦
有account又好好多？而家是旦一個中學生都有account 低質到仆街
又唔係高登account 扮乜撚野姐

臭左無人搞 咪好撚似香港咁 你老母都無預你係連登開post扮自殺

連登account咁易開 仲做CD-rom係弱智

仲要依家7-11都買到 垃撚圾